其實有冇人覺得政府係唔敢清算警察 警權過大問題太嚴重得返市民可以自救

如題

唔清算係因為佢要用警察清算你呀
咪傻啦政府會驚警權過大

林鄭比人架空左 你見唔見李家超 一哥 完全無放林鄭在眼內